馬太福音 5:39

但是我告訴你們：不要與惡人作對。有人打你的右臉，把左臉也轉給他